大陸公安參與網絡連儂牆支持反送中

推比所有廢老

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾